727遊行 人數 和理非 集中訴求

用行動話俾在權者知
唔係用黑社會靠嚇靠打就可打散遊行 轉移視線
就算六日前黑社會無血性咁無差別打人
六日後係同樣地方照樣男女老幼空穴而岀咁岀黎遊行
亦要緊記五大訴求 唔好中左計令活動失焦
鄉黑橫行警權遮天都係源於傀儡政權
我地要攞光環 聚民心

革命須流血
但革命亦係數以十年計既長期抗爭
血可流(亦已有多位義士犧牲) 但要流得值得

喺fb見到一篇文
可作借鑑:

“
[面對恐懼] (六年前的今日，我差點死掉。我年年都會記得，所以重溫一次)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉。
“

宜家好多和理非想岀又驚俾人打
宜多宣傳727係和理非遊行
當然亦要做足安全準備(今日翻工喺地鐵見到有人帶頭盔)

推

清新元朗 還我和諧元朗

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地